後生嘅朋友唔怕飲多兩杯

人生路上，每一次重大事件都會有一酒陪我經歷，還記得當年我18歲，我師傅送給我的生日禮物就係一把廚師刀同一支威士忌，是一支jack daniels，當時既的我根本不懂欣賞，最後聽朋友嘅建議配可樂飲，只覺得很烈，一啲都唔好飲

到左21歲，多了啲社會經驗，感情上也遇上第一次的失敗，同朋友訴苦水既時候，再一次飲威士忌，一入口還是充滿濃濃的酒精味道，之後慢慢有一種甜甜苦苦的感覺，也許這種強烈又苦甜的味道，那時候我就愛上了威士忌

現在26了，事業上也經歷一定嘅磨練，感情上也最後修成正果，下年也準備結婚了 。下一個階段會唔會再飲醉，呢件事真係無人知，但我想講，係我呢一個短暫嘅人生當中，如果冇咗酒，我諗我會失去左好多嘢，佢陪伴左好多低潮嘅時間，亦都幫我認識左好多朋友，我好討厭佢，亦都好感謝佢。

55

係65歲既我雖然好想飲可樂 但係我已經習慣左酒精
最後65度酒精 65歲的生日 完

幾時煮野食

Jack Daniel 咁cheap

27 歲結婚

又一條中二病病發

你係咪姓黃

睇到咸左。。。。

有冇咩入門級威士忌推介